最歧視女人既就係女人

咩女權，工作男女不平等，喂母乳d濕鳩廣告

永遠都係女人歧視女人
特別係女上司

最歧視香港人既就係香港人
最歧視IT狗既就係IT狗
最歧視XXX既就係XXX